升壓渦開動！高智能方程式 HK GP 2018 進駐海港城LCX

日期：2018年7月20日至9月2日

時間：上午10:00 – 晚上10:00

地點：尖沙咀海港城海運大廈三階LCX

LCX x 高智能方程式 HK GP 2018
開放日期：2018 年 7 月 20 日至 9 月 2 日
時間：上午 10:00 至 晚上 10:00
展覽地點：尖沙咀海港城海運大廈三樓 LCX
入場費用：全免
查詢電話：3102 3668

有凰呀無akf/0？

得凰呀1:1叫好睇d，其他好膠

唔明點解佢唔整埋駕駛倉

睇落得個渦輪位整得靚 其他好膠

欄杆放得咁埋, 部車肯定好快俾人玩殘

膠到

條女幾得

一定好貴

入場就免費
條女應該唔平

講模型姐

係咪太多00 後無人識gpx🤷🏻‍♂️

廣東話版

點解雷神搭超級雷神，但又放凰呀

有生之年會唔會見到行到既真車呢

唔好話渦輪增壓/飛起過灣
只係要可變型/行到200km/h就夠

saga前果種變型應該可以

saga果種變型係用現實無既稀有金屬導電變型

應該做唔到，講緊既係車頭可以無啦啦多隻翼

就算megahouse都要分開2部出

如果個駕駛倉可以打開,整埋內籠,坐到人,就好

無人講佢準備同日開售嘅甩皮甩骨hi spec

咩黎

可以唔駛換件完全變形嘅超級雷神

全變型3千幾